[電繪] 舊作

初中成日無聊就係到畫畫，畫到成績都跌晒
由最初鉛筆開始畫，之後到買針筆畫，再到沾水筆（G筆），木彩上色到電繪，最後畫左呢個殺神出黎

即偽而家係高中

photoshop?

係啊 photoshop